唔係話拜唔勁，但巴強項係兩回合，咁樣贏好似都係爭緊少少

只能夠話就算拜拎到冠軍都只係打爆面關冇玩哂裏關

上年2回合咪俾利反cup左

兩回合大炒羅馬利物浦？

嗰場北京電視機啦
正常有咩可能
睇怕有內幕

真 踢兩回合應該可以cup返拜7球

認真如果俾番柏天尼入番足總做，呢場波實可以搵番7球12碼俾巴塞出線，問題係點解要迫害柏天尼 ?? 根本巴塞就係俾人迫害，柏天尼一退位，巴塞係歐聯就冇好過，就一直俾人迫害

兩場夾埋輸20球啦

下？
兩回合巴塞強項？
岩岩出黎師兄？

兩回合就唔止45678球啦ching

唔關事啦，係美斯心情靚，想比人贏下唔入波啫
明明入一球都晉級，不過佢知入完班利狗會好傷心，所以先忍痛唔入

前年都比羅馬反cup

2回合應該破歐聯記錄

美斯記錯以為踢兩場留左力

知唔知7：0賠率幾高？

算吧啦
係廢就廢
老化就老化
我係巴迷都係咁講
美斯快離隊
同c朗組隊